Tomcat 8

Problemas durante a configuração do ambiente:

1 - HttpServlet não é reconhecido:

Setar o Tomcat em "Targeted Runtimes" em Build Path.

2 - 404

Clicar duas vezes no Tomcat na aba "Servers" e selecionar a opção de usar a instalação do Tomcat em "Server Locations".
